蘋果音樂美付費用戶量已超Spotify

蘋果音樂的美國付費用戶數量，已經超越了Spotify，可見主流媒體的音樂服務競爭出現轉折，這也提前預示了蘋果公司新服務戰略將取得成功，該戰略旨在向現有iPhone用戶銷售月度在線服務。

《華爾街日報》引述知情人士指出，蘋果音樂2月在美國有2800萬付費用戶，而Spotify有2600萬付費用戶，同時蘋果音樂在全球和美國的增長率亦高於Spotify，但Spotify的訂閱用戶總數仍然高於蘋果音樂。

Spotify和Apple關係不佳，上月Spotify首席執行官斥責蘋果在其應用商店實行不公平政策，並向歐盟委員會提出反壟斷投訴。蘋果公司在其網站上的一份聲明中回應，Spotify正在用誤導性言辭掩蓋其財務動機。

蘋果和Spotify均拒絕置評。

apple 往往不是先入某產品市場，但卻打敗市場number one

apple music好垃圾喎

spotify歌又唔齊 又冇歌詞

不如講下其他系統有咩好過apple music
spotify我印象中搵廣東歌都要打拼音
kkbox啲歌又唔夠齊
apple music衰在冇得好似kkbox 幫佢整歌詞
唔係咁就fit曬

我用applemusic都係貪方便

其實用開邊個app 就用邊隻
用左spotify 咁多年
由client 用到依家
啲個人喜好 同playlist 已經做好晒
唔會突然轉囉
仲要用緊family plan 一個人轉就成班人都有變動

spotify 真係聽pop就好... apple music 講新, 齊歌比較好 個人感覺

用緊iPhone
用Apple Music 嘅最主要原因係因為佢可以整合曬所有歌落去
好多時小眾少少嘅歌，例如法文羅馬尼亞文日文歌喺Spotify 同 Apple Music 都冇
以前試過用Spotify
要down 第二個app 嚟聽自己下載嘅歌
用Apple Music 可以直接係電腦down 完拉落iTunes 同步
如果有一日 Spotify 做到呢個功能
我毫不猶疑轉會

同Google簽授權或者賣畀Google囉。